請問早幾日有邊間學校發生火警呀??????

THANKS